覺唔覺陳肇始個嘴好靚

覺唔覺陳肇始個嘴好靚
好厚好溫暖好有質感
天生含撚嘴，室條野入去應該好快射

同佢錫嘴打車輪應該係人生一大享受

圖唔貼，自己google search 陳肇始

食得咁偏?

#standwithHAEA

屌佢老母，月入十幾廿萬一個月，請你返黎喊

一齊幫幫醫護做勢

圖都冇 學咩人開post

你慢慢享用

留言話面珠登最靚呀